777用”恐佈主意”黎迫和理非黃變藍

天真！
講明核爆都唔割

大把黃變返藍，或者做返政治植物人
你地黃都咁仲意黃鬥黃，同藍絲有咩分別，人民鬥人民

為出師準備好名啦
快打啦